最近好撚多休息撚帶風向話唔好十八區搞唔好出！？

屌你老母用下腦啦，黑警都係人都要放工休息，係佢地角度緊係想你地唔好日日出黎搞啦，佢地唔撚洗休息咩！！！

（純粹個人意見）

呀sir 你好

18區定1，2區
覺得要搵一個原因
同埋要早少少文宣
我係低風險和理非
我見多數同我一樣既都係1點到達，4點散水

係

所有行動 文宣post 轉曬去活動台